---- DANS INDEX.PHP ----
SUPPRIMER LES LIGNES 7,8 et 9 :
	''vidage_table(); 
      creation_table();
	  insertion_exemples();''
APRES PREMIERE CONNEXION SI VOUS NE VOULEZ PAS QUE LES PLANTES RAJOUTEES A LA BASE DE DONNES DISPARAISSENT OU QUE CERTAINES PLANTES SUPPRIMEES REAPPARAISSENT !
	
